請問去邊度配眼鏡又唔搵人笨柒？

想配副全鈦合金框，鏡片都要大牌子，非球面防uv就夠，唔要防藍光呢啲花巧嘢，多舊魚

醫院 d 眼鏡部

紅點光學
其實防藍光呢家野可以自己決定
你堅持唔要佢都吹你唔漲

Reddot